const questionsData = [
    {
        "question": "157. Kata yang mempunyai huruf permulaan -A- adalah suatu ..........",
        "options": {
            "A": "bunga",
            "B": "perkakas",
            "C": "burung",
            "D": "kesenian",
            "E": "binatang"
        },
        "answer": "D",
        "explanation": "Burung adalah kata yang dimulai dengan huruf A."
    },
    {
        "question": "158. Kata yang mempunyai huruf permulaan -B- adalah suatu ..........",
        "options": {
            "A": "bunga",
            "B": "perkakas",
            "C": "burung",
            "D": "kesenian",
            "E": "binatang"
        },
        "answer": "E",
        "explanation": "Bunga adalah kata yang dimulai dengan huruf B."
    },
    {
        "question": "159. Kata yang mempunyai huruf permulaan -C- adalah suatu ..........",
        "options": {
            "A": "bunga",
            "B": "perkakas",
            "C": "burung",
            "D": "kesenian",
            "E": "binatang"
        },
        "answer": "B",
        "explanation": "Burung adalah kata yang dimulai dengan huruf C."
    },
    {
        "question": "160. Kata yang mempunyai huruf permulaan -D- adalah suatu ..........",
        "options": {
            "A": "bunga",
            "B": "perkakas",
            "C": "burung",
            "D": "kesenian",
            "E": "binatang"
        },
        "answer": "A",
        "explanation": "Kesenian adalah kata yang dimulai dengan huruf D."
    },
    {
        "question": "161. Kata yang mempunyai huruf permulaan -E- adalah suatu ..........",
        "options": {
            "A": "bunga",
            "B": "perkakas",
            "C": "burung",
            "D": "kesenian",
            "E": "binatang"
        },
        "answer": "C",
        "explanation": "Binatang adalah kata yang dimulai dengan huruf E."
    },
    {
        "question": "162. Kata yang mempunyai huruf permulaan -F- adalah suatu ..........",
        "options": {
            "A": "bunga",
            "B": "perkakas",
            "C": "burung",
            "D": "kesenian",
            "E": "binatang"
        },
        "answer": "A",
        "explanation": "Perkakas adalah kata yang dimulai dengan huruf F."
    },
    {
        "question": "163. Kata yang mempunyai huruf permulaan -G- adalah suatu ..........",
        "options": {
            "A": "bunga",
            "B": "perkakas",
            "C": "burung",
            "D": "kesenian",
            "E": "binatang"
        },
        "answer": "D",
        "explanation": "Perkakas adalah kata yang dimulai dengan huruf G."
    },
    {
        "question": "164. Kata yang mempunyai huruf permulaan -H- adalah suatu ..........",
        "options": {
            "A": "bunga",
            "B": "perkakas",
            "C": "burung",
            "D": "kesenian",
            "E": "binatang"
        },
        "answer": "E",
        "explanation": "Perkakas adalah kata yang dimulai dengan huruf H."
    },
    {
        "question": "165. Kata yang mempunyai huruf permulaan -I- adalah suatu ..........",
        "options": {
            "A": "bunga",
            "B": "perkakas",
            "C": "burung",
            "D": "kesenian",
            "E": "binatang"
        },
        "answer": "C",
        "explanation": "Perkakas adalah kata yang dimulai dengan huruf I."
    },
    {
        "question": "166. Kata yang mempunyai huruf permulaan -J- adalah suatu ..........",
        "options": {
            "A": "bunga",
            "B": "perkakas",
            "C": "burung",
            "D": "kesenian",
            "E": "binatang"
        },
        "answer": "B",
        "explanation": "Perkakas adalah kata yang dimulai dengan huruf J."
    },
    {
        "question": "167. Kata yang mempunyai huruf permulaan -K- adalah suatu ..........",
        "options": {
            "A": "bunga",
            "B": "perkakas",
            "C": "burung",
            "D": "kesenian",
            "E": "binatang"
        },
        "answer": "B",
        "explanation": "Kesenian adalah kata yang dimulai dengan huruf K."
    },
    {
        "question": "168. Kata yang mempunyai huruf permulaan -L- adalah suatu ..........",
        "options": {
            "A": "bunga",
            "B": "perkakas",
            "C": "burung",
            "D": "kesenian",
            "E": "binatang"
        },
        "answer": "A",
        "explanation": "Perkakas adalah kata yang dimulai dengan huruf L."
    },
    {
        "question": "169. Kata yang mempunyai huruf permulaan -M- adalah suatu ..........",
        "options": {
            "A": "bunga",
            "B": "perkakas",
            "C": "burung",
            "D": "kesenian",
            "E": "binatang"
        },
        "answer": "E",
        "explanation": "Perkakas adalah kata yang dimulai dengan huruf M."
    },
    {
        "question": "170. Kata yang mempunyai huruf permulaan -N- adalah suatu ..........",
        "options": {
            "A": "bunga",
            "B": "perkakas",
            "C": "burung",
            "D": "kesenian",
            "E": "binatang"
        },
        "answer": "C",
        "explanation": "Perkakas adalah kata yang dimulai dengan huruf N."
    },
    {
        "question": "171. Kata yang mempunyai huruf permulaan -O- adalah suatu ..........",
        "options": {
            "A": "bunga",
            "B": "perkakas",
            "C": "burung",
            "D": "kesenian",
            "E": "binatang"
        },
        "answer": "D",
        "explanation": "Perkakas adalah kata yang dimulai dengan huruf O."
    },
    {
        "question": "172. Kata yang mempunyai huruf permulaan -P- adalah suatu ..........",
        "options": {
            "A": "bunga",
            "B": "perkakas",
            "C": "burung",
            "D": "kesenian",
            "E": "binatang"
        },
        "answer": "B",
        "explanation": "Perkakas adalah kata yang dimulai dengan huruf P."
    },
    {
        "question": "173. Kata yang mempunyai huruf permulaan -R- adalah suatu ..........",
        "options": {
            "A": "bunga",
            "B": "perkakas",
            "C": "burung",
            "D": "kesenian",
            "E": "binatang"
        },
        "answer": "E",
        "explanation": "Perkakas adalah kata yang dimulai dengan huruf R."
    },
    {
        "question": "174. Kata yang mempunyai huruf permulaan -S- adalah suatu ..........",
        "options": {
            "A": "bunga",
            "B": "perkakas",
            "C": "burung",
            "D": "kesenian",
            "E": "binatang"
        },
        "answer": "A",
        "explanation": "Perkakas adalah kata yang dimulai dengan huruf S."
    },
    {
        "question": "175. Kata yang mempunyai huruf permulaan -T- adalah suatu ..........",
        "options": {
            "A": "bunga",
            "B": "perkakas",
            "C": "burung",
            "D": "kesenian",
            "E": "binatang"
        },
        "answer": "C",
        "explanation": "Perkakas adalah kata yang dimulai dengan huruf T."
    },
    {
        "question": "176. Kata yang mempunyai huruf permulaan -U- adalah suatu ..........",
        "options": {
            "A": "bunga",
            "B": "perkakas",
            "C": "burung",
            "D": "kesenian",
            "E": "binatang"
        },
        "answer": "D",
        "explanation": "Perkakas adalah kata yang dimulai dengan huruf U."
    }
];